利園一期十幾個便衣

全部黑色藍牙耳筒

大背囊，三十幾歲，好易認

推

push

Push

一睇就知係狗樣

手足去商場shopping前請換衫

啲狗係各商場push

仲記得半年前 有人教前線背囊千祈唔好有任何可以捉實嘅手抽位 因為對方一捉到就一定走唔甩 一係就要棄袋

然後依我呢個冷氣軍師睇live既數量
啲便衣狗而家會將炮同棍放背囊...

P

劏狗放題

而家啲狗根本唔驚比你知到佢係便衣

Pish